西洋菜街班北姑黎講，小紅個樣都唔錯

有潛質做紅牌阿姑

小龍女先正

痴撚線 俾錢個啲其實係咪做馬

有身材有長腿，玩腳都可以玩左足九個字，男士們可以諗諗

上次塞2百蚊比佢佢卒我手仔仲加埋we7